習近平對崔世安評價明顯較高

【本報港聞部報道】國家主席習近平及國務院總理李克強昨天分別會見了述職的澳門特首崔世安。習近平表示，澳門積極對接國家「十三五」規劃和「一帶一路」戰略，制定了澳門歷史上第一個五年發展規劃，體現了謀劃長遠的擔當。他又稱，愛國愛澳核心價值深入人心，特別是在貫徹落實「一國兩制」方針和《基本法》、維護國家安全和統一方面樹立了榜樣，中央對此高度評價。 維護國家安全統一立榜樣 崔世安與香港行政長官梁振英同日述職，習近平及李克強會見崔世安時的用字明顯有較高評價。習近平昨午在中南海瀛台會見崔世安時表示，崔世安帶領澳門特區政府圍繞促經濟、重民生、穩發展的施政方針，迎難而上、穩健施政，在推進公共行政改革、促進經濟適度多元發展、檢討博彩業、改善民生、依法處理重大問題等方面做了大量工作。 習近平表示，崔世安和特區政府還積極對接國家「十三五」規劃和「一帶一路」戰略，制定了澳門歷史上第一個五年發展規劃，體現了謀劃長遠的擔當。他又稱，當前澳門總體形勢是好的，經濟開始好轉，民生持續改善，愛國愛澳核心價值深入人心，特別是在貫徹落實「一國兩制」方針和《基本法》、維護國家安全和統一方面樹立了榜樣，中央對此高度評價。 李克強昨早在中南海紫光閣會見崔世安時稱，面對經濟下行壓力，澳門特區繼續實現財政盈餘和居民充分就業，經濟適度多元發展取得新進展，社會保持和諧穩定，這與特區政府在崔世安帶領下勤勉工作、務實開拓是分不開的。 - See more at:

🌬💩👁

替689不值

搞錯 689啲普通話好過吹屎眼咁多

年年派足9000

有聲

和諧無間，依加連高天賜都收皮

吹屎眼係威啲既